有冇人都覺得好抑鬱

成日都唔好唔開心
冇心機做嘢
唔知自己想點
返工返到唔知人生既意義係邊
成日睇30歲之前要做既事
做到咁又點

係
尤其武肺含球鏟之後
平平淡淡到70歲都好難 唔染支那肺炎都好撚難 完全冇藥醫

做人本身就無意義
人生本身就係痛苦嘅輪迴
仲要係香港人添

尤其是見到啲同事好有責任心 做嘢做到凌晨 lunch都仲覆緊email搞到non working hour唔覆email好大罪咁

係 有個對比
好似人地做到 自己做唔到咁
但真係唔想non office hour都要做野

大把人都好抑鬱啦

你仲有工番都已經好好了
外面大把人失業，放無薪假，停薪留職

武漢肺炎直接害死近百萬人
簡接害死幾千萬人。。。

全球數以百萬計的中小企破產，
數似億計的人失業

而家係全球都被攬炒

疫情無得出街 最近又發生好多事 每日番工個環境都好壓抑 屈左個抑鬱症出黎

大家加油

其實有無需要睇醫生？我既情況係唔想見任何人 唔想俾人睇到自己脆弱呢一面 唔想任何人關心我

等死

宜家生活嘅挫敗令到我諗番工/生存嘅意義係咩
過人大過就要面對生離死別，我完全唔想面對

尋求協助啦，家人唔得，咪揾朋友
再唔得就揾臨床心理學家啦
出面好多免費提供服務

有得返工仲抑鬱
好多人因為無工返無糧出而抑鬱

有，成日諗唔知做人為乜好想快啲死
叻又唔係叻過人，廢又唔係最廢
自細受教育要做個有用嘅人，要對社會有貢獻
返工賺錢養家代唔代表有用有貢獻？我日日做緊，但係日日都想死

有啊 好空虛
唔知係咪環境感染
前排更衰，一片哀愁氣氛

終於揾到同路人，我都覺得做人無意義，點算

討論一下。

我都想快d.

有日日行屍走肉緊

有 但好驚鬥負

宜家有似有焦慮同抑鬱

個啲傻仔黎

你依家先唸到返工同人生本身係冇意義啊😯

我疫情前已經覺得係啦

但係點解唔死？

因為你唔知道死之後會唔會比依家更加差

你唔夠膽死

睇情況, 趕project果d無計。

絕對認同,雖然冇認真診斷過 但都十分(華)疑有抑鬱
做緊份冇咩興趣既工,你話想轉行又唔知做咩
上司可能睇得出我HEA,加埋遲左一兩次到
番左份工唔夠3個月,就比上司叫入房(真是番左5分工第一次)
家底又冇乜都是見步行步
都間不時睇劇傾計聽老人家講最後悔既就是冇做既事
做唔到會不甘心,後悔
意義都是人定出來架姐,世間本來就冇咩意義
咁所以諗諗下 其實活著就已經很好

人地還人地，你還你，冇人攞支槍迫你無償ot，調番轉你更加要帶起個頭唔好理non-working hours 既野

有無同朋友傾過？

無呀 連朋友都唔想見 諗起佢地會問下/提起件事我就好大壓力 我唔想觸碰到件事 每次諗起/提起都心跳加速抖唔到氣

我都係，宜家個心好痛

點解呢？

今年畢業，因為前途問題好困擾，宜家好抑鬱同焦慮。

因為搵唔到工？

你都可以尊重下人嘅，不過你咁低賤

depress咗幾年
做咩都冇心機冇興趣
冇勇氣自殺
每日淨係諗住幾時可以出意外死

搵到一份過渡工，但係同自己嘅學科完全唔關事，所以宜家好似係為左番工而番工。

今年幾歲,搵緊幾錢

頂住呀！好快過 疫情好啲先搵番份中意既工啦

希望啦

發覺諗呢類問題最後都係會陷入虛無
問返工有咩意義
唔返工做啲咩先有意義
做自己興趣就會覺得有意義
但係點解要追求有意義
有冇得唔追求啲咩意義
不過如果係咁嘅話好似只有唔再生存先可以唔追求任何意義

好撚中二

人比較人，無意思
賺幾多，無意思
最後化灰

貓仔都係食訓柯，係人類要搞咁多野

每日打開個fb同連登都會，太多負能量接收

因為連登係失敗者既天堂~!!

不是無意思....
是你想要在消失後..... 在世界刻畫著什麼痕跡~?

所以咪有宗教既出現~
滿足人類空虛的需要~!!

wfc wfc

有慧根喎~!!..
呵彌陀佛~!!

強者喎~!!... 遇強愈強~